北韓迫當地中國人效忠金正恩 有人不從被虐

北韓迫居朝中國人效忠金正恩。（資料圖片）
北韓咸鏡北道有消息人士向「自由亞洲電台」透露，北韓政府強迫在境內居住的中國人，需出席向金正恩效忠的活動，甚至有人因不願捐獻金錢被虐待。消息人士指摘中國政府沒有保護在北韓的國民。

據消息人士指，身在北韓的中國人，要與北韓人一樣向金氏家族宣誓效忠。他們必須合作，才可得到出入國家許可。同時，他們亦要在已故領袖金日成及金正日的逝世紀念日捐款，並準備歌舞紀念、獻上花圈，甚至有中國人被當局虐待，逼他們為糧食不足的地區捐獻。有指他們大部分人均對移居北韓懊悔不已，希望返回中國。

成班傻閪

移居北韓
睇黎支那既消息封殺得幾好

應份啊
咁平心而論，班蝗來到香港都喺堅持用普通話
而我哋吸納新移民就期望你喺講廣東話，尊重民主自由，反共㗎嘛
全世界移去邊都要㗎啦，死蝗蟲

等你班支那人諗住搬去北韓做土豪吖

有幾蠢先會走去北韓住

移民去啲有入無出嘅極權國家係咪戇鳩

幾時有中國人移民去 伊斯蘭國住??

可能d 支拿傻仔唔識分南北韓

我估開頭想入去R著數做高官
點知

比美國人恰都算啦 而家北韓都唔比面支那
叫支那玻璃心顏面何存呀

成班鳩下鳩下，移民北韓
你去非洲都無咁on9

移民去做歡樂組員？